賭波一問

有無人係睇賠率買波？尤其係高水平賽事？
我買咗里昂同RB，搏爆冷，一個買咗七百幾，另一個買咗二百，大家覺得有無機贏？

咁你不如賭馬

冠軍呢個項目馬會抽水抽多好多
代馬會多謝你先

好簡單
自己估下會開咩讓球盤
如果博彩公司開深左就買上盤
開淺左就買下盤
同自己估嘅盤一樣就唔買

唔明抽咩水，如果我贏都係比我架嘛下話

應該唔關事下話，你講到好似打假波咁

你會輸錢 因為巴黎同拜仁會90 分鐘內收對面皮

都未開波咁快就落定論？贏咗點先？一場過又中立場，好大變數架

同埋我唔係買冠軍，我買主客和

宜家先黎追爆冷

我睇錯咗 sorry
但馬會都cash 咗
里昂個注冇可能開出

亡羊補牢，猶未遲也

買拜冠軍好過

cash咗？咩意思，無得買？但我買咗喎，無可能開出係咩意思？